[突發]黃大仙宿舍好多燈著

入面好多人住？

又話去哂住酒店？

1. 警察建築物，包括警署同警察宿舍
2. 政府建築物
3. 偉大嘅祖國建築物

堵下路好喇，如果唔係引曬d警力過黎，破壞佢地攻poly 嘅計劃就唔好

為咗確保警察屋企人嘅安全，提提大家今晚記住唔好去呢d地方

警察宿舍
1. 青山政府宿舍
2. 柴灣已婚警察宿舍
3. 奧卑利街已婚警察宿舍
4. 警察學院(香港仔)已婚宿舍
5. 上水已婚警察宿舍
6. 大欖水警基地宿舍
7. 青衣已婚警察宿舍
8. 屯門湖康警察宿舍
9. 西區已婚警察宿舍
10. 元朗已婚警察宿舍

紀律部隊宿舍
1. 豐盛街紀律部隊宿舍
2. 高翔苑
3. 葵馥苑
4. 葵蓉苑
5. 荔景紀律部隊宿舍
6. 秀茂坪紀律部隊宿舍
7. 上水紀律部隊宿舍
8. 順利紀律部隊宿舍
9. 西九龍紀律部隊宿舍
10. 黃大仙紀律部隊宿舍
11. 油美苑

黃大仙冇人出嚟開花吖

上HKMAP.LIVE MARK 底返
等大家知狀況

得一狗車喺出面

有其他紀律部隊住入面？

推

入面既人已經走晒，扮有人玩上釣。

有好多私家車泊喺入面

我就唔信啦 大把人住

無錯

我其實都諗緊 會唔會Tk左消防

有同事係藍絲狗乸
聽佢講好多狗仔狗女已經一早疏散咗去親戚屋企

無
消防住另一幢

邊個比錢
咪撚信

現場手足 快手交個人資料比親人 朋友

Push

記住唔好搞人呀

push

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

準備食氯氣彈啦柒頭

除咗狗宿之外，紀律部隊宿舍一定有消防救護海關入境

黃大仙果個唔係紀律部隊宿舍咩

收皮啦藍大仙

無㗎喇